點解香港仲可以容忍用中文教學既大學存在?

叫得做大學就梗係要全英文教學先似樣

唔怪得香港既大學永遠輸比新加坡
新加坡早就摺左南洋大學

用英文教中國文學

中文系梗係用返中文教
我講緊果啲連其他人文學科/社科都用中文教既所謂大學

想1d 語文能力差但其他方面不俗既學生更有效率學習

邊間

真心想知8大入邊 邊間大學唔係用英文教書？

啲notes係英文 但係上堂多數講中文

樹仁中學

德法俄三國全體大學都應該執柒左佢

日本大學執柒左佢

邊間？

所以排名咪輸哂比新加坡

得嗰間姐

Yes 用中文教害死人

點解日本大學可以日文教 德國大學可以德文教？

我反而覺得香港同波仔啲大學係跑分

大學都有好多層次 , 香港大學或者香港人層次只會停留 executor 既角色 , follow 人地 既 standard 所以英文好重要。 但做 innovation , making own standard 呢d , 除左接軌果堆英文勁之外 其他人根本唔需要咁勁

CU係中文教學？

八間UGC，應該得中文系係用中文架喳喎

屌 教大連功課都中文 汁撚左佢啦

大陸仔先會用中文讀書

哪一間?

用英文教成績會好啲？

有見地